邊樣情況爽D

冬天匿係被竇訓覺, 用暖包, 打邊爐
夏天就開冷氣, 大大啖飲汽水

仲有無

喺凍既天氣取暖
喺熱既天氣抖涼

浸熔岩時開冷氣最爽

夏天開冷氣開到好似冬天咁再係被竇訓覺、用暖包、打邊爐。

夏天沖完涼再入冷氣房再擴張鼻窿大力索啲冷氣入去，爽呀！